Сайт написан на yii2 и vue. Функция сайта - показывать рецепты в записимости от имеющихся у пользователя
компонентов. Yii2 работает как restful api. Дамп бд лежит в корне (food.sql). Сайт написан не идеально. Возле некоторых ошибок я написал коментарии. 
Также, не мешало бы использовать webpack и какой - нибудь css препроцессор. Адресс сайта - https://whateat.ru/